[正視聽] 若當日有票站未能完成投票，會安排在後備投票日再投票

聶德權解釋，若當日有票站未能完成投票，會安排在後備投票日再投票。例如當日在下午兩點暫停投票，會安排在後備投票日兩點再投票，讓整個投票都是在早上七時半至晚上10時半期間進行。聶德權又說，注意到網上有人說在早上完成投票後，下午就破壞票站。他說，整個投票是在早上7時半到晚上10時半完成，才可以開始點票。

如當日個別票站因情況混亂而需中止投票，會安排在後備投票日（12月1日）的同一時間，繼續進行餘下投票程序。

推

中間票箱任佢舞

方便換票箱

收到

大家想早去投定遲去投自己話事
只係想大家正視返一d正確既資訊
唔好攪到自己成個廢老咁